當有人開始話女示威者係慰安婦，就知新屋嶺強姦單嘢係真

幫愚民洗定腦
被人強姦都好，只係女示威者嘅問題

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

Push

邊個再愈講女示威者係慰安婦
我地就會愈煲大強姦呢單傳聞

DIU

又係喎

明顯想合理化強姦事件變成「啲女係自願嘅」

[提醒]今個星期既嘥你時間主題就係慰安婦

香港依家仲衰過第三世界

女示威者係慰安婦咁警狗就係日本皇軍 共狗想係香港大屠殺 共狗同警狗就係中國人日日被洗腦要仇視嘅敵人

歪曲事實，甚至亂放風，同湯11一樣

屌你老母，
咪攞消費手足慘病經歷
要提都係等當事人心情平復番
自己出黎講

依家老共最新招數係
將無人信嘅野
由有地位有知名度嘅人講出黎
希望增加佢嘅可信性

首先派個兩個八婆去聯合國亂講野
之後又搵個垃圾話慰安婦